kfc又一怪味雞

似沙津醬味

笑撚死我
字吾需要多一張圖搞掂曬

噴撚左啖水

吾你老母